office offline update

有冇巴打知道office 2016 patch係咪只裝最latest就OK?
因為update catalog有幾千個
而12月果度得幾個:

佢有話係replace之前某個patch, 但我搵多兩搵又見到有鬼佬話office冇cumulative patch要逐個係catalog download

試過用wsus offline佢都只係dl某幾個 唔知信邊個好

改用LibreOffice 6，支持自由軟件啦 (仲有免安裝版添)

金象米宣布同TVB續長約